揸過車嘅就知，一定有拉手掣🤫🤫🤫

咁斜，如果冇拉跟本停唔到。佢一關門嗰下，架車先行，係咪彈開咗個夾呢？有沒有搵食車人講下

R.I.P

傷心心理學- 悲傷時遇到的五個階段

1. 拒絕和隔離 (Denial & Isolation)
面對疾病或失去珍重的人時，第一反應是否認現實。 可能會想「這是不可能發生的」。 這是一種緩衝損失時所受的衝擊的防禦機制。我們也可能會封鎖和隔離自己，隱藏事實。這是一個正常的反應，帶我們經歷第一波的痛苦。
2. 憤怒 (Anger)
事實歸現實，我們都不能欺騙自己很久。然而，強烈的情緒偏離了我們的脆弱感，轉而表達憤怒。理性地，我們知道這個人不應被責備。可是，在情感上，我們可能會怨恨這個人使我們痛苦或離開我們。我們因為生氣而感到內疚。記住，悲傷沒有一個“正確”的方式去做。但是我們也不能因為憤怒而傷害而無辜和愛你的自己和其他人，特別是不能動手的。
3. 談判 (Bargaining)
面對無助和脆弱感，我們會想事情能重新獲得控制 。可能我們會秘密地與上帝、或比我們更高的權力者作交易。例如我們會想：如果我們可以從另一個醫生得到意見...／如果我能成為一個更好的人，對他們更好...
4. 抑鬱 (Depression)
這裡有兩種類型的抑鬱。第一種是對與損失有關的反應，我們擔心成本被埋葬，害怕不能再依賴我們所愛的人，會感到悲傷和遺憾。這一階段可以通過一些有幫助的合作和一些好友的安慰。第二種類型的抑鬱症更微妙和私人，這是我們會安靜的準備與我們的愛人告別。有時候我們真正需要的是一個擁抱。

5. 接受 (Acceptance)
這個階段不是每個人都能夠容易做到，有時候也是無奈的接受，接受之後並不等於我們會得到快樂。可以肯定的是我們會得到平靜，不會很容易對此事有太大的情緒波動。然而，我們總能從失去中學習到一些東西，例如珍惜身邊的人，或在下一段感情中更學會珍惜。
樓主stage1

我覺得佢根本冇拉手制 關門震動所以咪郁

Agree

我唯一一次渣 5.5 拉手制熄匙無入波等一陣都會溜, 好彩個人係車, 即刻踩 brake

空波，咁斜跟本冇可能停到車，仲開埋門，冇揸開車真係唔識唔好亂講

你真係小學都不如 大家理性討論嘛

同你認真討論你話返我轉頭
乜嘢

同你認真討論你話返我轉頭

你知唔知你自己做乜撚野

應該冇入到後波（死罪）
再加埋手掣拉唔夠夾得唔夠實

不過明知溜前就唔好用身擋啦
而家瞓ICU 間直無謂。

點會無謂
入咗廠 -> 「佢都好慘架」
冇受傷 -> 「正仆街累死人」

拉手掣應該頂到一陣
我估係冇入後波
btw 聽到「警方懷疑冇拉手掣」嗰陣真係屌咗出黎, 班垃圾冇人有車牌?

似係入左N波拉手掣 夾唔死條胎

入後波根本幫唔到好多
你平時斜路開車都溜後啦

應該空波手制左
冇入返一波

你好on9

其實唔洗講 考車書仔都有講
停斜路車胎要扭埋一邊 避免發生意外直衝
所以點都係佢錯

你揸自定棍呀
唔鬆極力子點溜呀

睇新聞個消防上車檢查時發現手制係無拉

N你屎眼

冇拉手掣佢停得定再落車嗰下厲害喎

落斜一波...?

條片一開頭已經個男人開左度門企左響度
之後仲攪左一幾秒先閂車門
無拉手制嘅話應該做唔到吧？

講到口都臭
上斜一波 落斜後波
自動波就幾時都P波拉手制

閘門個下彈鬆左

泊車 》P波 》扭馱 》拉手掣
之前聽個機械工程主任咁講

先P後手掣個波箱好易收皮

你諗下兒登有幾多人有車牌先

條友肯定無學車
一定係手掣之後先P波

唔係流落去, 唔踩迫力直頭衝落去

淨係條片影佢落車搞呢樣果樣到閂門都成10秒
仲未計條片影之前d時間
如果冇拉手制又冇踩brake 空波
一定即溜啦
睇個款似拉左彈番開/拉唔實

跟本有車牌既人都知 向下斜路停車要入後波 拉手制 扭左軚

個司機好大機會只係離開部車一陣間 例如去廁所
所以唔想熄匙 只入空波再拉手制（拉得唔夠實）
一閂門果下震一震 手制鬆左架車咪碌落去囉

只要個司機做多一步 熄匙入後波 就算手制鬆左都唔會碌落去撞死人

結論 司機懶唔入後波 佢跟本難辭其咎

笑 咁多可能同巧合？ 而你又知道晒呀？
計我話就係政府為左掩蓋人境處3個passport單野 有心整出黎既意外make noise添

我係咪要笑？

我就笑撚左喇
我話ok就ok架啦
不管你信不信 反正我是信了

你真係好撚勁喎 咁都比你估中

我覺得呢個推測真係幾接近
事發兩點幾個司機可能真係想去個廁所
之後就去接班細路哥
雖然好似好多巧合 但真係好合理

不過都幾肯定個司機閂門個陣手制鬆左

你唔識就企埋一邊 一唔拉手制架車即時沖落去啦

果到斜路黎架 佢唔拉手制 佢連車都落唔到呀

真係死神來了 年尾交數 話人為又唔算係 落車拍門個下架車先黎沖落去 咁巧合拍戲咩

話佢無拉手制既人
我比部棍波車你 去返北角長康街表演下唔拉手制 個人又可以落到車
做到既話我真係要班個獎比你

成龍+大衛高柏飛

落斜入一波？

以我所知，小巴個手制位係響道司機門同司機位中間，照道理佢關門之前掉反條安全帶上去既時候應該條帶頂住左手制粒制，咁岩佢又啪門，所以。。。。
應該係，除非唔係

手制唔係100%保證鎖死架車
條安全帶有無頂住粒制呢點估計唔到
亦唔排除手制本身有問題

但只要司機唔好懶 做多三步 熄匙 入後波 扭左軚
成件事一定可以避免發生
所以點都好 個司機水洗都唔清

啱啱上完堂？呢個theory唔係咁用架

咁就當係拉左，但拉得唔夠盡/實， 咁點？

驚去得唔夠快 可以炸到落碼頭

P嘜撚嘢波呀

似係個手制拉唔實，一閂門咪彈返鬆。早幾年都好多，手制wire鬆左夾唔實，sir落大斜路

鬆手掣要用力拉起再㩒粒的先鬆到喎
我唔覺得條安全帶可以做到咁

前面一大班人上一落後都唔識啦

手制唔係100%鎖得實架車
你係斜路 剩係拉一格手制 我都幾肯定部車會碌落去
粒制只係比你鬆返個手制

手制入面條威也拉唔實都係會碌

唔好睇到手制同上面粒制好偉大
唔好諗住禁唔到粒制部車一定鎖得實

個hand brake 嘅brake皮冇換過所以溜前

我前以架車試過一次，好在人在車內

換咗後一望心都離一離，啲皮蝕晒

棍車黎架

D 自動波撚唔該摺埋啦
😂😂😂😂
衝出黎柒

想問下棍波斜坡停車係咪熄車之後一直要入後波先會穩定

棍波無空波？

拉唔死同無拉係無分別，啲人都係因你而死。

我拉一格然後車死你全家，你會唔會幫我講好說話？

denial嘅反應唔係咁
識少少就學人抛書包，好柒

先唔講係唔係咁
離撚曬題wo

認真問
熄匙之後入後波/一波唔係都係想卡住波箱齒輪咩
都係加多重保險
熄左匙本來就無動力
定係入後波反牙有分別
想知有冇分別

因為試過落斜入後波唔俾油架車都係向前行
咁實際作用到底係點
如果係向前衝慢啲 其實一波都好過空波向前溜 係咪咁

架車正常，咩時後都唔可以空波滑行架啦

P波再扭死駄？再手掣？
唔係應該
泊車最後扭駄向路邊>停定先拉手掣>入N 波鬆brake等架車移埋剩餘少少位>最後先入P 鎖波牙？

其實手勢問題，就算揸自動波，好多人係入左 P 先拉，或者見過好多唔拉
其實應該係先入N , 拉手製，放腳制，肯定左個手制已經 hold 得實架車之後先入 P 波。咁對個波箱係最好 (相信唔少人都聽過個波箱轉出P 個時嘭一聲，就係因為手制冇 hold 實架車，用左波箱都 lock)

手制就應該有嘅，試過揸5.5係東涌路做嘢，嗰次無入後波有拉handbrake，準備落車嗰陣忽然溜後 即刻拉到個手制就斷加入後波再扭軚先敢落車，但始終唔敢行去車尾，驚溜後轆死自己

慳油呀

你架車會溜後，你仲入後波？？？

屌，打錯 1波

嚇撚得我以為巴打已經突破左物理限制

唔好講笑，平時揸5.5係2波起步，頭幾次停車入咗2波，唔記得咗個1波嘅存在

收撚皮啦你 縮你做小學雞讀書啦
唔識揸車 咩話我想點就點 咁低能
死撚一邊 傻鳩

2波起步唔會行壞車咩

呢個斜度一鬆腳制架車就郁
手制一係應該拉得好淺
一係有問題
閂門嗰吓先郁都好明顯

(有牌揸咗14年

睇司機第一反應可能知有呢個問題
第2係正常有得揀都唔會揀個斜坡泊
唔夠小心注意細節位
司機唔係車上面係唔係可以入司機數??

吟詩都吟唔甩

咁架車未bell一bell 未型囉

我老豆停架車係斜路
疑似無拉手掣
佢好快落左車
成架車碌後
我個時開完度趟門落左車
見到架車碌後,驚到諗住螳臂擋車 用手去阻住架車
好彩條斜路唔斜,架車碌得慢
老豆一知道左 即刻跑去開車門
上返車整停佢
事後仲俾人笑 話拎手阻當自己拍戲咩
好危險架

屌你老母小兒麻痺架你?

我個人偏向連接手掣同尾擔條威也出問題，頭同尾是但粒波子移位或鬆脫,導至制動糸統先靈.

食箹啦

你係咪有病？
1. 我冇話你想點就點 你幻視？
2. 我3句都係quot緊D政府官員既句子
你唔識就爬下文啦
我串緊點解咁多巧合呀，

渣過手波就知啦 向上拉個手制一定係大大力一鳩拉上去
你同我講話「度門震一震 震甩左個手制」？
冇話唔得，機率好細囉，細到我覺得同係政府黑手有人專登攪出黎makenoise掩蓋passport一樣機率
傻鳩 睇你就連1，2 牌都冇既傻鳩啦 衝出黎柒

一波至少唔會沖到零波咁快

試過棍波私家車冇拉手掣, 一落車即溜後, 好在整得停架車, 嚇到仆街

暗斜架車都溜啦，可況係1:8⋯⋯

話冇拉手制個啲返印度啦

咪on9啦 呢個theory撚係咁用呀傻9

公司車黎，本身無冷氣，仲唔拎黎粗用咩

收嗲啦大陸仔 箹你老母咩

可否解釋吓

入左一波好過無入波，有engine brake

鬆腳制架車仲有小小力向或向後
先p既話，道力就落哂波箱度

手制，n波，鬆腳制，p波，道力就落左去手制

爆車上斜先會用一波
16噸吉車直接三波起步

我嗰架垃圾1波好似收收地皮，有好幾個月無用過1波。我當咗5前速咁用啦

我敢講一句5.5噸 9噸 無人會用一波起步 就算係自己車都係

好多種可能性嘅，但聽到警方話案發第一現場手制係無拉到，但正常咁斜你無拉停定已經溜前啦，所以真係

但個司機落車幾秒後先溜,會唔會真係機件問題jane brake彈起咗，有無呢個可能性

Btw rip

棍：空波
自：N波

又係唔知幾多個有車有車牌討論緊
笑撚死

所以話child 登 呢度有幾多人有車？
鬼唔知考牌嗰陣已經話你停鈄路 個軚一定要扭哂左
唔係話佢岩 只係考牌嗰套有幾多個考完牌守到一半
利申：會斜路停會攝碌添

手制彈簧長期拉有可能鬆，要大力拉到好上先掂

利申：揸過幾年棍波車，試過斜路準備落車果下架車溜前，好彩剎得切

係...我都好耐無斜路扭軚
識d 撚屌成日手制都唔拉就咁p 波算

彈開左

唔知佢當時有冇大嗌 叫啲人走開呢？

乜撚野p波
架小巴棍仔黎

無拉後波

禁複雜做咩
手制 > P 波 完

做乜撚野呀戇鳩仔

手掣應該拉得三四格，鎖唔死架車

揸車朋友話架小巴應該係自動波，停落斜要入p或後波撞拉手制，因為齋手制係唔夠力鎖定架車

搭單問 佢落咗車架車先撞死人咁係告佢不小心駕駛定誤殺

呢隻舊款應該係棍波

根本隻腳要踩實個brake加拉手製 呢個係基本常識 唔明點解會溜前 除非訓左

拉手制會有幾格，視乎損耗情度有幾多格，一般已拉到頂手為準。
明顯司機係有拉過手制，因為重型車唔好話8度斜，就連1度斜都溜，但手制一定係拉得唔夠 或者翻手跟手制時唔小心放哂d格仔。

正路咁嘅斜路無拉手制即流前(自己試過，好彩人未落車，即踩 brake) ，個師機落晒車㗎車先開始流前，估計無拉盡手制(條 wire 拉得唔夠實) , 有無彈制就唔知。啲消防到場嗰時架車都撞成咁，有可能撞到嗰時彈起咗，好難講話係咪真係無拉。

如果無拉手制去講 可能當時左邊碌hi住條駁 就解釋到點解司機落車時部車未溜前
去到司機落車關門時度力大到 令部車衝前

咁又解唔解釋到呢？

成日話考牌泊斜路要扭轆
你老尾有幾多個真係渣過出馬路
10個有12個都唔會咁做啦

落車幾時都係入P波熄匙啦。咩嘢入後波

轉線打燈咁易都大把人唔做啦

好多自動波廢物衝出黎扮專家😂😂

林奠仲話人貪快 一睇就知無車牌

痴撚線，哩個post啲回覆真係鳩up

有d睇唔到既野幫佢頂住左

考牌唔教又話人唔教
教左又話有幾個司機平時會跟住做
即係無人有錯啦，要怪就怪死左d人條命生到整定係死於非命

考牌要扭轆 但黃色書好似只係用應該字眼

其實係咪應該立例好似開告票咁強制落斜上斜要入後波/一波同扭駄

入波執法可能有難度，扭駄應該無問題啦

有人話唔做無錯咩 ?

作為一個職業司機，手掣如要 拉得好高至鎖到部車,我一定會去車房挑皮攝brake。

似拉得唔夠實
無拉嘅未關門已經衝落去

我上面講左 但無人睇
可能左邊條駁幫佢攝一攝個碌 但到關門個下就多左度推力

渣過港島未？

兒登好多人無車牌/考自動波就係到扮專家分析

其實知道架車溜後， 即刻跳番上車救車好過咩

有得選都唔想迫斜路， 開番車又要俾油鬆Brake 最煩

低能仔

你試下係電子 handbrake 唔咁做，你次次都嘭嘭聲呀

個司機點解要用肉身擋..

我都覺得係拉唔實手掣加埋零件老化

揸過d舊車就知道個手掣磨蝕左之後會好易鬆返落黎

唔留心會以為自己拉實左

長康街斜度8度, 點會泊唔到？

你平時帶個水平尺泊車？

明珠就合理啲
話係”the parking brake may not be fully applied”
同翡翠話冇拉手掣唔同

拉拉手制，架車bell一bell

係咁意拉左 咁岩又停係兩條斜路中間比較無咁斜個位 停底未即刻溜前

你番去做功課咪撚出黎柒啦

手掣就一定有拉，否則佢邊有機會泊好架車再落車，但個手掣一係拉唔夠實一係有故障，佢一關車門少少震動都彈返開，不過冇入後波同冇扭軚都係做得唔夠

點解會唔用1波起步嘅? 正常1波唔係好力D架咩

揸開棍私 無揸大車

渣得耐既老師傅都唔會一波起步啦 見好多都係直接2上3

細車都係咁

所以我信係回彈出黎

好想坐連登仔車
睇下佢地係唔係次次郁車之前係唔係都擰一輪頭望一輪鏡先行

但係原理係點解
我最多係架車一郁就即刻上2波 或者係架車2波嘅時候踩停左懶轉波先直接2波起步 無話專登2波起

同埋2波起如果係上斜 雖然依家架車都cc大 但係都會打冷震打得幾勁 好似唔夠力咁

我學車時記得手掣支桿個頂係再有一粒的，係一粒保險掣黎，要按實粒的個手掣先放得低

唔知 見d老師傅係咁揸

聽過一個說法係一波起步好傷車 所以好多都揀二波起步

話立法見到郁扭轆即抄仲好笑
香港d街夠哂窄 個個泊街泊哂兩邊
扭碌撚出來 中間仲洗行車
宜家叫你小組討論咩 咁撚on9
講起多d大車停車場 我都笑你冇咁on9

各位車神唔知有無睇新聞？

咁搞笑一波傷車 唔係唔夠力 夾硬要架車行仲傷架咩

有冇巴打知個原理 真心好想知點解 唔係蝦腸 求解答

校巴車龄3年手掣回彈？

玩完格蘭披治？

食油姐 傷咩車
你3波燈位起步都得啦

聽返黎嫁咋 唔知真定假

你坐小巴都會見到班老司機都係2轉3咁

知唔知講緊咩回彈

講緊個手掣老化或者拉唔實 佢自己回彈返呀

反省下點解千幾負皮啦
人地認真討論你搞事
你老母知唔知生左個弱智仔出黎

我覺得拉手制係習慣

車龄3年手掣老化？

你拉一格就噠一聲, 掣就鎖死, 你要禁返一下先鬆到, 點彈法？
你拉唔到一格, 就係無拉到
無拉就係無拉

我有時都見 但係我唔太信1波起步會傷車

拉一格都可能唔夠
咁斜唔拉到頂應該停唔實部小巴啦

個粒保險掣可以冇壞，但入面扣唔實，可能入面有野壞

三年搵食車 日渣夜渣唔可以老化得快？

你假日車渣咁少既 10年都好新啦

你未試過渣d舊車唔代表無

咁我經驗係試過揸到架手掣鬆既 以為拉到盡點知lock唔實既車

你係要唔信有咩好嘈

條友以為人地吹水 明明係會有呢種情況

3年搵食車消耗係可以好大

泊親斜路都會坐係車入面幾十秒睇下架車會唔會郁先敢落車

你都幾撚on9

上個連登都要咁認真

聽過小巴架車扭力大1波又太短，多數會2波起

懶轉波我了解 因為我都會 但係1波傷車我就唔會信

非馬後砲啦
但老師傅揸咁耐車，停係果個斜路位，拉完手掣入埋波先落車穩陣d吧？

斜路停車，重手拉手掣係常識下.

On9仔先會用望鏡同斜路泊車入波扭軚做比較

咁無人為佢出錯兜緊既 個司機係有問題

而家討論緊有無拉手掣姐

個個咁認真

我都估係個brake皮磨蝕晒攪成咁， 不論係brake皮問題定係個拉唔實個手掣問題， 個司機都難逃要落地獄既責任！

但一定唔會係冇拉手掣囉！ 揸個車都知普普通通一條常見斜路停車唔拉手掣都會成架車和前/後溜， 更何況事發地點條斜路斜到咁， 點可能無拉手掣就可以停定落埋車？ 麻煩果班on9跟埋司機落地獄啦

On9仔先會睇得到係比較
你咪出街睇下有幾多個人泊斜路會扭埋一面軚囉

落車果下架車都未溜前，應該一定有拉手掣
拉唔夠或者拉一半，都唔似，架車唔會溜得咁快，而且消防員見到個手掣係完全冇拉到，最合理解釋，係個手掣有問題，lock唔死，一閂門震一震個手制跳返落嚟

仲有二波開車，架車扭力夠，或者多波段，好密齒，二波都夠力開車

呢幾年香港次次都係臨近大時大節就整單大意外

唔關事，小巴個一波個設計係預左部車full load 左坐滿人都起到步，所以個齒輪比set到好大，根本如果載得幾個客，一般小巴個二波都夠力扯起部車，所以好多小巴佬少客時索性二波直接起飛。

空車一波起步反而有d chok 。

學到野

咁細van都係相同原理？

洗唔洗車震下chok返幾分鐘先

其實考車書仔有冇講
冇咩印象有講

利申：好耐牌

地心吸力係少少暗斜都即溜，冇得俾時間你思考，我深印象係因為學車時成日衰呢樣

拉手掣入埋P波都溜得走就整定啦，坐都無用

手制，空波，熄匙，1波/p波
同透氣一樣嫁啦 btw,睇睇你千幾個負皮

有講

手制，空波，熄匙，1波/p波/落斜後波
同透氣一樣嫁啦 btw,睇睇你千幾個負皮

我唔清楚，好難一概而論，我只能夠講每部車個波段設定同佢個用途好有關，通常預左有機會有大負重嘅車，第一二個波個齒輪比會set到好大，如果唔係full load時隨時會起步都死火，細van其實個預設負重同部七人車無咩分別

點解唔可以懷疑？

可以話係拉唔實
手拉都有機會，但尤其如果腳踏嗰種手掣其實好多人只係踩一半就當自己有踩實
其實要踩到盡先至叫實

拉手掣係自然反應，一個正常既駕駛者唔會唔記得停車拉手掣
但唔排除佢真係唔記得，例如佢嗰日病病地甚至藥駕

記唔記得係應該定必需

第一個到場既消防員講架

咁消防局未睇佢嘅落車片

新車有自動手掣係用電既，死火/off key就會失效，所以司機自己無拉手掣而又落車先off key就會發生今次意外

on9 拋呢啲把撚，9唔搭8

個消防係見到「手掣係鬆」, 但係你覺得撞到咁仲可以作準咩

Show Blocked User - 最鐘意埋單

個司機死左....我諗佢都冇心

你估你估 你係現場咩?
睇條片當自己大偵探?
就算明知果個人係行山跌死
警察都會話懷疑失足跌死

咪係, 手掣鬆可能係本身司機有拉手掣, 關門果下令佢鬆左
又可能係撞完咁多野之後令手掣鬆左

跟本唔可以證明係咪個司機冇拉手掣

咁都可以討論幾頁
一睇就知係拉唔實啦
如果完全冇拉手製
未落車就已經留喇

on9少陣啦
連登多你一個唔多少你一個唔少

揸過棍波車都知斜坡唔可以剩係拉手掣泊車啦

我諗呢個post過濾番啲冇車牌既留言應該得番三頁

話斜路扭轆果班應該未渣過出街

根本

唔使有車牌，淨係行出街睇吓有幾多泊喺斜路嘅車有咁做就知乜事啦。
學車考牌就做到足，出嚟揸又一回事。
唔通個個無單手"卒"軚, 交差手攞軚，重係到"劣"豬腸咁咩。

話揾啲木方或磚頭攝住啲轆喎。

多謝解答 學到野

其實空波都可以行到 溜前落去係必然
學車試過
去到要轉波我同師傅先發現
懷疑無拉手制根本有病

我揸左三年車，郁車一定睇清楚哂先開車

你咪乜都唔好望，遲早你就出事

算啦樓主，佢根本未夠18歲未考過車牌

因為佢落車果下真係停定咗
冇拉到既話已經陏

同意，呢條儍B識條撚咩

N佢塊閪

好多人唔知道世界係有棍波車

( Show Blocked User - 最鐘意埋單 )

啱，噸車扭力大，1波起步好易刷牙而且太快要轉波，所以好多司機平路起步都會用2波

同班馬線一樣 有幾多司機會做足

初步懷疑都唔畀
係咪要調查完哂先講得嘢
好難服侍

考牌還考牌,
到真係渣又有幾多個會跟住做,
Weekend driver或者可能會做下
但到你日日渣就會覺得做黎都多餘
好似呢單case咁,個司機停左車拉手掣鬆brake,架車都唔郁咪落車囉
點鬼知閂門個下架車突然冇左brake咁衝前

之前打錯字。儍西食藥啦。

要幾無人性先講得出呢句說話

哇好撚醒 破案神探

要幾冇人性? 問下馬時亨囉

咁點解唔撚係入後波等佢連sir落去既機會都減少？？？

你正一臭雞黎 比錢就屌得

知你叻叻啦臭雞

求其回啲垃圾都可以引到一大班認真撚出黎

有啲仲要嘈到又封鎖又乜又盛咁

#2篇野求其係google copy&paste返黎架咋屌

Child 登真係好多細路 啲回覆真係笑到我ki一聲

有幾多人有車牌

算啦，計我話，係死神來了。

好多自動波撚就真

我都自動波，但考都係考棍嫁嗎

你真係好柒

應該係
拉手制，驚流前就入後波，驚流後就入1波(自動波車就入P波)，呔轉向路肩，重型車通常會收埋條木方，用黎zip係個碌度

咁都無車死你，真係可惜啦，on99咁留係呢個世界。

笑左😂

認真咩😅

大佬呀你唔好咁痴線啦

斜路泊車P波手掣係基本。應該要扭埋軑既

有拉手制=/=有拉好手制

我學車個陣都試過駕貨VAN無拉好手制, 鬆腳制之後部HIACE會再郁, 之後再踩實腳制, 再拉車手制, 被師傅話拉手制都拉唔實

好似話交更 唔係行開一陣

手制鬆左, 要較返緊

考車試過一次2波停完即刻起步唔記得推翻上1波

真係一個on9可以搞彎成個post

交更又好 去廁所又好
大把職業司機交更 唔熄匙 入空波 方便下手上車就開車
佢去食飯 去交更 去廁所 做乜都好
佢唔入後波就係佢錯

屌，講開呢樣真係火都來。

使唔使un 多幾下咁

學過車應該知鈄路咁泊要做3重安全措施，拉手制，入後波，扭呔。
今次佢應該個手制只係求奇拉左2格，之後果2樣冇做，一關門震動到架車就向下衝，今次佢應該都衰硬。

入後波當然好d啦，你講得出驚去得唔夠快就知你唔知入左一波係會流得慢d

屌你老母on9仔自己玩單機連登啦

你個嘢壞咗呀

上連登都咁激動😂
你做多左 🤣

東張西望d師傅都話彈到個制

無諗過child登咁多認真撚😂🤣😎

笑左笑埋右 😅

嗯 😎😀

睇咗10頁，已經唔想睇，成班冇車，或者揸架自動波私家車出黎討論扮識車完全冇討論價值，不過出街又真係100架裡面分分鐘冇20架係棍仔

學幾堂棍van扮識車，火咀又唔識換，k&n風隔都話要請人洗，而家裝個車cam都話收1000蚊人工，唔怪得香港車房咁好做，間間車房老闆都話個個月有幾十萬掉落珠海玩賽車

睇左11頁 個撚個離撚哂題 仲有一大堆人對#2認真左 嘈黎都唔知為乜

有講 筆試要考

利申 未甩p

最撚好笑有啲撚頭連物理定律都無視，話個司機冇拉手制

你做乜鳩

上連登勿認真

拉就有拉，但錫住用拉一兩格囉

咁就要等佢醒返自己講至知啦